抗疫處關鍵階段 中國外交部敦促美國履行對世衛義務

對於美國總統特朗普暫停資助世界衞生組織，中國外交部敦促美國履行對世衛的義務。

在北京，外交部發言人趙立堅說，武漢肺炎全球已感染了近200萬人，對抗大流行正處於關鍵階段，美國的決定將影響全世界。

自己搞咁大個鑊出黎仲夠膽咁講野

有咩義務?
我比最多錢你，結果你整到成pat屎

你比埋我份囉

又係戰狼堅 呢期日日都係佢

義務要錢既咩？做義工要派錢？

自認cho唔撚比錢who關你閪事咩

都冇權利，講乜撚野義務呀

傻撚左?
係WHO要對全世界負責
唔係全世界對WHO負責
分清楚莊閑

究竟CHO有乜撚用
疫苗試劑又唔係佢整
醫護又唔洗聽佢嗡
醫療用具更加唔洗講

美國係世衛投票權同剛果 盧旺達 埃塞俄比亞 蘇丹...同等同級 何來特殊義務

中國俾埋去

同人講義務？收錢嗰個直頭係有責任添

敦促? 你老幾呀

唔係世衛出聲而係口交部出聲
明眼人都知...

支那扮大佬落命令叫人捐錢

世衛冇錢做唔到嘢，收買入面啲人已無作用

義務捐錢

俾錢聽佢報新聞？
咁我不如俾錢睇Netflix好過啦

竟然出聲？ 應該有後著

Shut Up Nmslese

支那乘機又扮國際領袖

中國都知世衛係佢嘅傀儡

哦
美國另外起個新世衛 淨係無中國
就係最大既抗疫義務